一人一句 好難聽但冇粗口嘅說話

無所謂啦

你又唔係我邊個

中秋節仲開post?

唔洗出街 ？

你係邊個

因為啱啱俾個frd激親
覺得佢講野好難聽

唔該你成熟啲啦

關你咩事？

大家都是中國人

😂

究竟人類講野可以難聽到咩程度

我哋祖國...

你開心咪得

又勇氣死冇勇氣堅持落去？

係咁架啦

我睇好你㗎

血濃於水

我有交稅㗎

有冇女朋友呀?

共產黨 難聽過粗口

同你好熟呀？

嗯

關我咩事

想想想 想下好喇

嗡乜柒啊?

當你自己以為同佢算係朋友（同性）時候，關心佢放假去邊度玩有咩節目，佢當住好多人面答你
關你鬼事咩，咁撚多事
....真係難聽過粗口

細路仔黎之嘛，包容下唔得架咩

你份糧包埋架

係咪男人黎架

你唸你 你死你既事

包容一下

唸你__ __

所以呢？

咁又點啊

其實我哋唔係咁熟

無約人咩

哦

中國香港

我對事炸 唔係對人架（高八度）

我已經對你無曬感覺

唔好歧視南亞人

我鍾意你鍾意我咋

Ok

81777778